ritaIon
PASOS PARA GENERAR PROYECTO ANDROID
EJECUCTAR EN LA CONSOLA DEL PROYECTO
-> ionic cordova prepare android  crea el proyecto
-> ionic cordova build android   contruye el proyecto
paso opcional
-> ionic cordova platform remove android  : genera el proyecto nuevo
->ionic cordova platform add android
->ionic cordova build android


ionic cordova resources

ionic cordova run android
 ionic cordova build android --prod --aot